點解次次TDC既展會都一車車內地團

又見好多阿叔阿嬸入去鳩行, 明顯就唔係買家, 入去齋呃紀念品同派既禮物.

即係屯門人

係呀last day 特價賣sample,你屋企果隻杯都係車番來的